點先可以令到男人對你死心塌地

有啲人好易收到兵
有啲人就好難

有時唔關樣事
好撚豬都可以收到兵（你睇ig就知）
倒底要做啲咩先會令到男人瘋狂對啲女人付出？？

技巧

首先唔好再自怨自艾
我仲等緊你寫文架！
忠實讀者上

又係你呀

唔好俾佢屌

坦白就ok 好深奧 你唔會明

因為你用理性來處理感情事 永遠唔會成功

Lm

點坦白
不過好認同第二句

鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意
唔夾就互相遷就 一定夾到 睇你有幾愛
真係遷就唔到 極之反感 就要坦白 唔好死忍

平日所有嘢坦白 佢有安全感 自然錫曬你

白羊座
平日所有野好坦白
結果對方太老定
就帽左我

居然仲有人等緊

就算唔等都想知你近況既

就係太感性
成日比感覺拖住我生活任何野走

隻故個男主角現實生活已經變左質
我已經寫唔出佢

咁你揀男人唔掂喎
揀人要理性 一齊咗之後就要感性

拎個平衡啦 一次啫
成世人開唔開心就睇你點揀
揀得好 一次搞撚掂食碗麵 自己諗

幾個都係咁
識果時好毒
一齊左啦，有魅力左啦
就會出去心野

最大鑊無得揀

你都變咗啦 變到好無自信

真心

我要手段

係 好似搵唔返以前自己咁

真心左到頭黎而家冷戰緊

M男好易就會對你死心塌地

已經屌左 點算

啪啪啪是常識吧
係佢落難個陣幫佢一把
幫佢處理佢最頭痛既野

做左都唔會感恩

搵唔到

呀女, 愈難得到, 愈想得到

有波咪得

隱性好難搵

咁就人既問題啦
我EX係我最窮撚個陣出過手
冇睇死我仲出錢幫我
之後我就對我閪都奶埋

咪又係 ex

對佢冷
佢就更加冷

咁兩個人相處點都有變數既
邊個保證到一生一世呢
利申被飛

瘦到冇左

造假

我介紹比你

露腳趾

我都m
鬥m?

摸得出

一齊m應該幾有趣

最後大家等唔到大家
分手

等唔到比人m?

其實係咪唔知你係m
所以大家係到等出手咋？

夾到咪得

令自己進步 你自己價值提高 自然有得揀

食A0毒撚

利申：啱啱出pool 對女朋友死心塌地 好驚佢比人溝走

但我幫你搵

係咪只要太好驚比人溝走就會令人死心塌地

How?

提幾高都無用
最後輸親比其他女啲女都係垃圾
有時覺得做女人好似低能啲好啲

唔知呀 得閒陪你傾下計
係咪好狗公

隨緣啦 唔夾嘅 始終都唔夾
物以類聚 諗下點改變形象
識返個適合自己嘅人啦

戇撚鳩

好似放風箏咁

應該只要關係唔平等 就應該會咁

唔識放⋯

已經改唔到

即係要佔有利一方⋯

唔會搵得返自信

或者唔好執著要對方死心塌地

佢對人地死心塌地
但點解我唔得

手段就係唔好太上心
增值自己
同埋男人係犯賤
愈難得到就愈想得到

太執著 俾對方感受到你咁着緊
對方自然唔會珍惜
當你一心只想對方對你死心塌地
你吸引嘅地方已經冇左

女人唔能夠失去自信
要有自己生活先吸引
男人到咁上下都唔再追求愛情至上嘅女仔
而係一個獨立自主又知自己要乜嘅女人

雖然未必全部男人適用
但我覺得至少自己夠charm先吸引到人

係個井入面太深見唔到個天都正常既

好難

即係就係要放任啦

點解我唔覺得人地係

越難得到

好似唔一樣
唔執著唔等於放任
應有嘅尊重都係要有
但靠管束先得到嘅唔係尊重

管唔住
太多傷害
無安全感

字面上好易明，但實際係好難明
有frd 話過我太理性，我唔明有乜問題

利申：A0, 係咪就係因為太理性？

一理性 就會自私
一理性 所有付出 都係傻 蠢
一理性 就會結果論 覺得自己唔應該咁做

但事實係
你愛上對的人 付出所有都係值得
你愛上錯的人 付出半點都係傻

有時 想盡辦法去令對方重視自己
但事實係 平日對住其他人都已經要戴住面具
邊個會想對住另一半都要一直互相猜度心思

溝通講求簡單 直接 舒服 自然
咁樣嘅關係先係最細水長流
估下估下 好快就厭

倒返轉
How

冇估
我就係太直
無挑戰性
好易被人估中
結果俾人牽著鼻子走

做到啲野同其他男人與別不同

但男人用唔到呢招

男人太理性應該冇問題

女人始終都係要被男人牽住走
你唯一可以做就係 幸福 快樂
佢唔比你 你都係唔會有 所以要識揀男人
起碼唔好揀player先

女人幾有錢都好
到最後都係要有個男人錫自己先會開心
除非你同我講你係個啲濕鳩女強人啦

已經唔係揀player
已經揀啲唔返工唔出街啲廢宅
之後佢地一pickup返人生就即刻帽我
仲要幾個都係咁

無運啫 唔好放棄你自己

插多幾次屎眼，佢就開始懷念你條撚啦

點為之死火塌地 一生一世

即係你無論點衰點差
佢都會勁就你

但我就永遠都係死心塌地果個

無運到好幾個ex都咁

搵唔到好人係正常
好多男人都人渣

搵到係好運

好仔衰仔真係無樣睇

同埋一有左自己生活軌道 唔多男人會陪住你

唯有時間 唔係物質

其實陪都其次
係個心係唔係自己喥

咁我都好不幸

痴左線 不如搵個真心相愛既好過啦
你預左同人一齊就會對佢勁差 試下佢會唔會走阿？

我咪唔會走果個囉
連對方都自覺欠我好多 對我差
但我都冇走
仲死心塌地

對你點差法

男人難啲 男人偏理性動物 愈理性愈難死心塌地 因為知所有野都有風險 好難完全冇保留咁愛一個人 女人反而易

運氣問題，我都遇唔少

認真，與其揾一個要佢對我死心塌地嘅男人
不如揾個我能夠對佢有信心，一齊進步嘅男人
如果進步之後佢都係選擇離開我
都係際遇問題，起碼我都成為一個更好嘅人

我以為等對方知自己專心一意就係安全感
同埋平時有咩唔中意 但對方開心都會忍
係咪錯曬無得救

正常人唔會知你忍咗
慣咗之後變本加厲
到有日你忍唔到/覺得攰就會爆
對方到時先黑人問號
怪你唔一早講就無謂
到時你可能又覺得佢唔明你用心良苦
無限loop

其實寧願有咩唔鍾意盡早講
收收埋埋到頭來未又係對方受返個後果

做返自己啦, 要個男人對你死心塌地有咩用
咁似撞邪多過愛喎絲打

以我所見，
冇樣既話 有身材 或/加 體貼 或/加 淫賤 即可
有樣既話 基本上唔洗做啲乜就點都會有一兩個男既瘋狂
著下貼身衫，扮下唔小心hi到有身體接觸，扮下可愛，成日笑下，私下傾計有時傾傾下可以講啲令條仔有幻想空間既野 例如 我去沖個涼先 買新內衣之類既野，條仔如果冇表示抗拒而你又想繼續 之後就可以展開淫賤對話 條仔應該會開始想瘋狂付出